如果導盲犬屙左屎 咁d屎邊個黎執？

條友本身係盲 應該執唔到舊屎

好似會自己食返

聞到

導盲犬唔會痾屎

人地有個專用屎袋
屙入屎袋唔會落地架

食屎狗

你講到好似d狗主無肓就會執屎

盲人都帶到，隻狗自己抆屎執屎有咩困難？

咁係邊到屙？

係屋企屙都要揾一個人執屎嫁

純粹想知下

會通知主人先，唔會隨街屙

D人會執就唔會周地狗屎

屌 我諗返起之前導盲犬無限接龍

養兩隻
一隻屙左另外個隻帶個主人去執

竟然冇人講主人本身識路

其實導盲犬係咪進化到識洗衫煮飯？

有冇巴打回一回帶

任屙架喎

專登入嚟睇回帶, 好失望

主人要識路， 隻狗只係負責路面既障礙

會有d大愛撚爭住出黎執，搶光環

之前我家姐養狗，我阿媽話如果隻狗識洗衫煮飯至好養

咁邊個幫佢戴屎袋